[an/ios] Grand Summoners 國際版(3.5) 8月3日覺醒開放

官網

而家可以在香港app store / play store 直接下載遊戲

由於8月3日開放覺醒,加上近期好多資訊改動,所以直接開新post

首抽
角色,裝備單抽第一隻必定係5星
記得先單抽,再抽11連
主角3選1 ,揀水屬性

首抽推薦角色
我將首抽推薦表 POST係kekeke聊天室,有興趣入去睇,每星期更新

新手問題集（FAQ） copy自LINE農會群組, 新玩既朋友我希望你睇完再問~

①裝備的種類分別
共五種(括號內為通稱)
1.物理傷害(紅色)：物理性的傷害攻擊，部分裝備會與相關角色的攻擊方式特效相同。
2.魔法傷害(紫色)：魔法性的傷害攻擊，通常持續傷害時間較長，有較多的裝備附帶特殊效果或異常狀態)
3.治療/恢復(綠色)：補ＨＰ或治療異常。
4.防禦(藍色)：減輕傷害
5.援護/輔助/BUFF(黃色）：賦予角色增益效果。

②裝備相關說明：
每隻角色有不同的裝備攔位，各有對應的星等與顏色，星等必須相同或是低於才可進行裝備。
而遊戲當中部份打造的裝備還算實用，如：光翔劍（外傳第一章取得製作書）、聖冠（外傳女主角第二章/五星）。
裝備亦可透過部分活動副本、大型副本取得，部分甚至筆抽裝來的好。高星裝備基本上個有用途，抽裝不見得好，但有些還是很實用。

③強勢角色：睇上面我有講

④突破系統：吃相同的角色或裝備即可突破，但要留意，透過主線或活動副本取得的角色或裝備，突滿的所需數量與抽到的並不相同。
裝備突破的效果：裝備CT加快。
角色突破的效果：裝備欄位的星等提升（註：每隻角色有一定上限），可強化的額外數值也會上升。

⑤幸運值Ｌｕｃｋ：
有機會使關卡結算獎勵時增加物品數量/寶箱(1~2件)在獲得角色、物品畫面的下方可以找到Luck欄位。
目前只能透過吃相同角色累加。
幸運值80以上(不含80)必增加1寶箱。
幸運值100必出2寶箱。

⑥角色的被動技能：
被動技能是被設定不變的，如主角的被動大家都是一樣的，故其他角色也會相同。可以透過部分裝備包含有被動技能的，顯示在角色右方的被動欄位。當然脫下了裝備，相關被動也會被移除(裝備的被動是跟著裝備的)。

⑦Break：
如同新手教學，打破break，進入到Break Time的時候，除了可以打斷王的動作，還能讓目標受到的傷害增加，部分BOSS也會因此解除某些增益BUFF。

新手問題集（FAQ） copy自LINE農會群組, 新玩既朋友我希望你睇完再問~

①裝備的種類分別
共五種(括號內為通稱)
1.物理傷害(紅色)：物理性的傷害攻擊，部分裝備會與相關角色的攻擊方式特效相同。
2.魔法傷害(紫色)：魔法性的傷害攻擊，通常持續傷害時間較長，有較多的裝備附帶特殊效果或異常狀態)
3.治療/恢復(綠色)：補ＨＰ或治療異常。
4.防禦(藍色)：減輕傷害
5.援護/輔助/BUFF(黃色）：賦予角色增益效果。

②裝備相關說明：
每隻角色有不同的裝備攔位，各有對應的星等與顏色，星等必須相同或是低於才可進行裝備。
而遊戲當中部份打造的裝備還算實用，如：光翔劍（外傳第一章取得製作書）、聖冠（外傳女主角第二章/五星）。
裝備亦可透過部分活動副本、大型副本取得，部分甚至筆抽裝來的好。高星裝備基本上個有用途，抽裝不見得好，但有些還是很實用。

③強勢角色：睇上面我有講

④突破系統：吃相同的角色或裝備即可突破，但要留意，透過主線或活動副本取得的角色或裝備，突滿的所需數量與抽到的並不相同。
裝備突破的效果：裝備CT加快。
角色突破的效果：裝備欄位的星等提升（註：每隻角色有一定上限），可強化的額外數值也會上升。

⑤幸運值Ｌｕｃｋ：
有機會使關卡結算獎勵時增加物品數量/寶箱(1~3件)在獲得角色、物品畫面的下方可以找到Luck欄位。
目前只能透過吃相同角色累加。
幸運值80以上(不含80)必增加1寶箱。
幸運值100必出2寶箱。
幸運值120必出3寶箱(只有房主才有)

⑥角色的被動技能：
被動技能是被設定不變的，如主角的被動大家都是一樣的，故其他角色也會相同。可以透過部分裝備包含有被動技能的，顯示在角色右方的被動欄位。當然脫下了裝備，相關被動也會被移除(裝備的被動是跟著裝備的)。

⑦Break：
如同新手教學，打破break，進入到Break Time的時候，除了可以打斷王的動作，還能讓目標受到的傷害增加，部分BOSS也會因此解除某些增益BUFF。

開局後流程
１,將核心角升左做70lv先 (基本上5星角色都要練,只係先後次序問題)
如需要肥料/錢可去KEKEKE找人帶打(新手最快上手方法)
(小技:用模擬器開個分身開素材場俾自己)
２,推 主線／活動／降臨 （睇情況,唔知可以問我)
推薦推哂5章主線後打外傳關做光翔劍,周回外傳最後一關

巨大BOSS有幾隻
新手有幾隻巨大王係推薦刷的
Cave of Deep Darkness 黑龍
5星輔助裝 "Lesser Demonheart" 心玉 ,遊戲神裝,必須突滿升滿
此裝非常重要，建議做2-3粒以上突滿升滿

Shrine of Remembrance 死神
3星輔助裝 "End Times Ring" ,升滿4秒內暴擊率100%

Glowing Sanctuary 光龍
光龍4星回復項鍊 "Force Keratos" ,升滿多種異常解除

Clashing Thunder of the Emerald Bird 雷鳥
雷鳥5星防具盾 "Pteraturus" 試煉20F通關神器

Trials of the Flame God 炎神
炎神5星防具 "Logislett" 12秒減傷25%+攻擊附帶燃燒
炎神4星物理武器 "Volkans" 4星最高傷害物攻武器

提示:每日任務 同 每日任務關卡 記得完成 (每晚2000刷新)

引繼教學

切記！！ 引繼既帳號密碼只係一次性使用,每次成功引繼登入後需要再次輸入新既帳號密碼

申請引繼步驟
Home＞MENU＞Transfer Data＞輸入

如何登入引繼帳號
Title畫面＞右下Restore＞Transfer Data

如果驚唔記得,有兩個方法 cap圖 or cap低自己player Info (如不幸遺失帳號都仲有方法同官方傾)

商店已有更新檔，請先更新遊戲

LM

已開SERVER

KEKEKE聊天室
歡迎各位入黎吹水,交流

首抽推介 (更新至2/8)

限池1 (開放至9/8)
軍師 Fen
公主 Celia 首選
光槍 Reyon
光老伯 Zeorg
團長 Nies 過渡期補師
Kayas

限池2 (已結束)
天閻 Marzex
限池最好中2隻以上開局

鍊金池
光主 Feena 暗主 Regulus
(光主,暗主需要等到覺醒才有用)

新手首抽Tips
角色,裝備第一個單抽必定5星角/裝備(必須先單抽)

簡單新手速成攻略（更新至2/8）

核心角色70級 (基本能上5星的都要練)
直接到kekeke找前輩帶打 升級肥料，錢，進化素材
(↑新手最快上手玩法↑)
進化素材可用模擬器開分身號刷

真武器池建議抽首11連拼運氣

今週目標
巨大王半體中,有時間先全部3冠通關
公主活動The Other Battle 5星甲,4星回復做1-2件
米拉活動As a Lady 5星裝備最好各做2件(劍,甲非常重要)
活動記得最少打30000素材換6種突石

今日首先攻略覺醒機械球
大成功

KEKEKE聊天室
歡迎各位入黎吹水,交流

而家越黎越旺

Lm

米拉event復刻後多左兩關新關
每日限打一場,記得打

目前測試至少可帶一隻波羅斯打

想問新嘅覺醒關點樣先得到key去開黎打?

你禁巨大型再禁右下Hints會教你

ok 謝謝樓主

溫馨提示
現階段覺醒魂比較少，我推薦覺醒水主優先

已開server

首抽推介 (更新至10/8)

限池1 (已結束)
軍師 Fen
公主 Celia 首選
光槍 Reyon
光老伯 Zeorg
團長 Nies 過渡期補師
Kayas

限池2 (已結束,下星期四應該會重開)
天閻 Marzex
限池最好中2隻以上開局

鍊金池
光主 Feena 暗主 Regulus
(光主,暗主需要等到覺醒才有用)

新手首抽Tips
角色,裝備第一個單抽必定5星角/裝備(必須先單抽)

簡單新手速成攻略（更新至10/8）

今週首抽推薦暫停

核心角色70級 (基本能上5星的都要練)
直接到kekeke找前輩帶打 升級肥料，錢，進化素材
(↑新手最快上手玩法↑)
進化素材可用模擬器開分身號刷

Gacha
真武器池建議最多抽首11連拼運氣
新角色普池30石11連 最多抽首11連(我是不建議抽啦)

今週爆肝活動
巨大王半體中,先全部3冠通關(除了覺醒級難度)
米拉活動As a Lady 5星裝備最好各做2件(劍,甲非常重要)
Nier活動 如果打不過至少也要把Neir本體肝到25運

KEKEKE聊天室
歡迎各位入黎吹水,交流

而家越黎越旺

深夜親友團爆肝中

現在刷首抽岩唔岩時間？

唔係時候，除非水主+專武

有時間來KEKEKE再詳細教你

照舊星期四1000開始維護

簡單新手速成攻略（更新至16/8）

核心角色70級 (基本能上5星的都要練)
直接到kekeke找前輩帶打 升級肥料，錢，進化素材
(↑新手最快上手玩法↑)
進化素材可用模擬器開分身號刷

Gacha
限池2復刻,慣例只抽首11連
真武器池建議最多抽首11連拼運氣
夏日裝備池建議抽首11連
新角色普池30石11連 最多抽首11連(我是不建議抽啦)

今週爆肝活動
巨大王半體中,先全部3冠通關(除了覺醒級難度)
EST活動 The Blade is thick as blood 5星冰劍建議做2把
Dungeon of Trials 請盡打

首抽推介 (更新至16/8)

限池2 (開放至29/8)
天閻 Marzex
Est
限池最好中2隻以上開局

鍊金池
光主 Feena 暗主 Regulus
(光主,暗主需要等到覺醒才有用)

新手首抽Tips
角色,裝備第一個單抽必定5星角/裝備(必須先單抽)

開局建議 水主+真武 + 限池2 角色1-2隻

水主係個女仔？

係

Thx!

今次spex有咩可以注意 中段擋唔到

盾角/防具

首抽推介 (更新至18/8)

限池2 (開放至29/8)
天閻 Marzex
限池最好中2隻以上開局

鍊金池
光主 Feena 暗主 Regulus
(光主,暗主需要等到覺醒才有用)

新手首抽Tips
角色,裝備第一個單抽必定5星角/裝備(必須先單抽)

開局建議 水主+真武 + 限池2 角色1-2隻

想問下真武係邊把同邊個嘅真武

真武係有個樣係個武器度
你禁落個武器池睇到

想問下咁樣開唔開得
但無真武

唔得

又要繼續輪迴

水主連專最重要
唔急開局等多兩個禮拜or黃金神威合作活動先開

KEKEKE聊天室
歡迎各位入黎吹水,交流

越黎越旺

12345

維護完了

光機 Edram SPEX Tipz

Edram血越少,奧義儲得越快

除了 "冰結" 其他異常一律無效
被 "冰結" 時受到傷害提升至3倍
請用能 "冰結" 的角色攻略

推薦角色
覺醒水主,覺醒ROY,拳士Saar,冰女Selia,Satsuki

5星魔攻裝 "Infinite" 建議做2件以上

此角為遊戲中最高評價免費運角
今回必定120運

簡單新手速成攻略（更新至23/8）

核心角色70級 (基本能上5星的都要練)
直接到kekeke找前輩帶打 升級肥料，錢，進化素材
↑新手最快上手玩法↑
進化素材可用模擬器開分身號刷

Gacha
限池2復刻,慣例只抽首11連
真武器池建議最多抽首11連拼運氣
夏日裝備池建議抽首11連
新角色普池30石11連 最多抽首11連(我是不建議抽啦)

今週爆肝活動
降臨角 光機 Edram 優先 120運 ←非常重要
" Rolly & Ru's Day of Adventure " 重點大型活動
巨大王半體中,先全部3冠通關(除了覺醒級難度)
EST活動 The Blade is thick as blood 5星冰劍建議做2把
Dungeon of Trials 請盡打

首抽推介 (更新至24/8)

限池2 (開放至29/8)
天閻 Marzex
限池最好中2隻以上開局

鍊金池
光主 Feena 暗主 Regulus
(光主,暗主需要等到覺醒才有用)

新手首抽Tips
角色,裝備第一個單抽必定5星角/裝備(必須先單抽)

開局建議 水主+真武 + 限池2 角色1-2隻
現時不是刷首抽的好時機
建議等到黃金神威合作活動再開局

光機 Edram SPEX Tipz

Edram血越少,奧義儲得越快

除了 "冰結" 其他異常一律無效
被 "冰結" 時受到傷害提升至3倍
請用能 "冰結" 的角色攻略

推薦角色
覺醒水主,覺醒ROY,拳士Saar,冰女Selia,Satsuki

5星魔攻裝 "Infinite" 建議做2件以上
(不用突滿,只需升滿,升滿所需素材 415 )

此角為遊戲中最高評價免費運角
今回必定120運

簡單新手速成攻略（更新至24/8）

核心角色70級 (基本能上5星的都要練)
直接到kekeke找前輩帶打 升級肥料，錢，進化素材
↑新手最快上手玩法↑
進化素材可用模擬器開分身號刷

Gacha
限池2復刻,慣例只抽首11連
真武器池建議最多抽首11連拼運氣
夏日裝備池建議抽首11連
新角色普池30石11連 最多抽首11連(我是不建議抽啦)
建議大家儲石黃金神威合作活動再抽

今週爆肝活動
降臨角 光機 Edram 優先 120運 ←非常重要
" Rolly & Ru's Day of Adventure " 重點大型活動
巨大王半體中,先全部3冠通關(除了覺醒級難度)
EST活動 The Blade is thick as blood 5星冰劍建議做2把
Dungeon of Trials 請盡打

８月３０日黃金神威合作活動開始！！！！！！！！！

KEKEKE聊天室
歡迎各位入黎吹水,交流
新活動周回中

Rolly & Ru's Day of Adventure Tipz

SPEX
獸樹BOSS可麻痺,燃燒
奧義有機率使用"毒" 非常毒,請注意 (麻痺可斷奧義)
50%HP以下"憤怒狀態" HP自然回復 (燃燒可中斷回血)

建議隊伍
3光機Edram + MAKO

活動裝備建議
X Marks the Spot 2件以上
Rolly Plush 1件
Help me Rolly 2件以上
Show 'em Ru 2以上

素材交換（上限值為５００００）
今回請把所有素材都換回來吧！！

Rolly & Ru's Day of Adventure Tipz

SPEX
獸樹BOSS可麻痺,燃燒
一般攻擊有機率使用"毒" 非常毒,請注意
奧義會吸收傷害後回血(麻痺可斷奧義)
50%HP以下"憤怒狀態" HP自然回復,奧義極速回復 (燃燒可中斷回血)

建議隊伍
3光機Edram + MAKO 光機的裝備要非常好

活動裝備建議
X Marks the Spot 2件以上
Rolly Plush 1件
Help me Rolly 2件以上
Show 'em Ru 2以上

素材交換（上限值為５００００）
今回請把所有素材都換回來吧！！

Boros仲未120得 好晒位

一早可120...

Omg

今日更新去到幾點

試下3點再入，或者到kekeke吹下水先

首抽推介 (更新至30/8)

黃金神威合作活動池 (開放至3/10)
Saichi Sugimoto 杉元佐一 首選
Asirpa 阿希莉帕 首選
Fen 軍師

鍊金池
光主 Feena 暗主 Regulus
(光主,暗主需要等到覺醒才有用)

新手首抽Tips
角色,裝備第一個單抽必定5星角/裝備(必須先單抽)

開局建議 活動角全中

簡單新手速成攻略（更新至30/8）

核心角色70級 (基本能上5星的都要練)
直接到kekeke找前輩帶打 升級肥料，錢，進化素材
↑新手最快上手玩法↑
進化素材可用模擬器開分身號刷

Gacha
黃金神威 角色,武器池最少抽首11連

今週爆肝活動
黃金神威活動
" Rolly & Ru's Day of Adventure " 重點大型活動
Dungeon of Trials 請盡打

簡單新手速成攻略（更新至30/8）

核心角色70級 (基本能上5星的都要練)
直接到kekeke找前輩帶打 升級肥料，錢，進化素材
↑新手最快上手玩法↑
進化素材可用模擬器開分身號刷

Gacha
黃金神威 角色,武器池最少抽首11連

今週爆肝活動
黃金神威活動
" Rolly & Ru's Day of Adventure " 重點大型活動

黃金神威活動 Tips

SPEX
冰鳥 燃燒,冰結無效 建議用麻痺攻略
技能冰結率極高,我方被冰結時受傷加倍
50%hp以下迴避率上升,令我方行動減慢
奧義傷害非常高,需要斷奧義/使用防具+回復

活動裝備建議
Hijikata's Gun 2件以上
Asirpa's Bandana 2件

素材交換（上限值為５００００）
請把所有素材都換回來吧

首抽推介 (更新至6/9)

黃金神威合作活動池 (開放至3/10)
Saichi Sugimoto 杉元佐一 首選
Asirpa 阿希莉帕 首選

限池1 (開放至19/9)
軍師 Fen
公主 Celia 首選
光老伯 Zeorg
Kayas

鍊金池
光主 Feena 暗主 Regulus
(光主,暗主需要等到覺醒才有用)

新手首抽Tips
角色,裝備第一個單抽必定5星角/裝備(必須先單抽)

開局建議 活動角全中 或 阿希莉帕+限池角

簡單新手速成攻略（更新至6/9）

核心角色70級 (基本能上5星的都要練)
直接到kekeke找前輩帶打 升級肥料，錢，進化素材
↑↑↑新手最快上手玩法↑↑↑
進化素材可用模擬器開分身號刷

運角
運角對新手最重要,請優先把活動角土方120運

Gacha
所有角色/裝備新池建議只抽首11連

今週爆肝活動
Giant Boss半體中,把關卡3冠關通
The Fabled Sword's Chosen One復刻 裝備非常重要
黃金神威活動

簡單新手速成攻略（更新至6/9）

核心角色70級 (基本能上5星的都要練)
直接到kekeke找前輩帶打 升級肥料，錢，進化素材
↑↑↑新手最快上手玩法↑↑↑
進化素材可用模擬器開分身號刷

運角
運角對新手最重要,請優先把活動角土方120運

Gacha
所有角色/裝備新池建議只抽首11連

今週爆肝活動
Giant Boss半體中,把關卡3冠
The Fabled Sword's Chosen One復刻 裝備非常重要
黃金神威活動

簡單新手速成攻略（更新至13/9）

核心角色70級 (基本能上5星的都要練)
直接到kekeke找前輩帶打 升級肥料，錢，進化素材
↑↑↑新手最快上手玩法↑↑↑
進化素材可用模擬器開分身號刷

運角
運角對新手最重要,請優先把活動角土方120運

Gacha
所有角色/裝備新池建議只抽首11連

今週推薦活動
Giant Boss半體中,先把關卡3冠
The Fabled Sword's Chosen One復刻 裝備非常重要
Toy Sword 至少要做2把
黃金神威活動
Quon降臨 裝備全賣 角色120運

簡單新手速成攻略（更新至13/9）

核心角色70級 (基本能上5星的都要練)
直接到kekeke找前輩帶打 升級肥料，錢，進化素材
↑↑↑新手最快上手玩法↑↑↑
進化素材可用模擬器開分身號刷

運角
運角對新手最重要,請優先把活動角土方120運

Gacha
目前所有角色/裝備新池建議只抽首11連
Rookies Rock池不建議抽

今週推薦活動
Giant Boss半體中,先把關卡3冠
The Fabled Sword's Chosen One復刻 裝備非常重要
Toy Sword 至少要做2把
黃金神威活動
Quon降臨 裝備全賣 角色120運

Quon 降臨 Tips

Awoken難度
Boss非常厚血，Break Down時受3倍傷害
Boss血量越少，奧義使用越快
耐性 冰結，麻痺50%UP

推薦使用角色
阿希莉帕 龍卷 光機 土方

降臨裝備建議全賣

簡單新手速成攻略（更新至13/9）

核心角色70級 (基本能上5星的都要練)
直接到kekeke找前輩帶打 升級肥料，錢，進化素材
↑↑↑新手最快上手玩法↑↑↑
進化素材可用模擬器開分身號刷

運角
運角對新手最重要,請優先把活動角土方120運

Gacha
目前所有角色/裝備新池建議只抽首11連
Rookies Rock池不建議抽

今週推薦活動
The Fabled Sword's Chosen One復刻 裝備非常重要
Toy Sword 至少要做2把
黃金神威活動
Quon降臨 裝備全賣 角色120運

簡單新手速成攻略（更新至20/9）

核心角色70級 (基本能上5星的都要練)
直接到kekeke找前輩帶打 升級肥料，錢，進化素材
↑↑↑新手最快上手玩法↑↑↑
進化素材可用模擬器開分身號刷

運角
運角對新手最重要,請優先把活動角土方120運

Gacha
目前所有角色/裝備新池建議只抽首11連
Rookies Rock池不建議抽

今週推薦活動
Giant Boss半體中,先把關卡3冠 把所需要的匙肝好
Revenge of the Cursed Armor復刻
Dungeon of Trials復刻 請盡打
黃金神威活動

Despair of the Ruthless Demon Armor tips

Despair難度
Ragsherum 攻擊方式
跳躍攻擊有機率氣絕(單體/全體)
"標記我方單位" 增加被標記玩家傷害,有機會被控制>操作不能

『True nightmare』發動時間
HP50% 25%時必定發動 (除必定發動外還會隨機發動)
發動時會有一個能量盾,數秒內必須破壞,能量盾無破壞會有秒殺攻擊
可用麻痺斷奧義

『End of Hell』
一定時間使用(非奧義招式)
我方全體HP最大值減少,請避免長期戰

推薦周回隊伍
運隊 Nier尼亞 + 3 土方歲三 (需帶玩具劍)

活動裝備建議
Gem of Ragsherum's Grudge 2件以上
Magic Sword "Geshpenst Type-0" 3件以上
Magic Sword "Geshpenst" 1-2件
Cursed Armor "Regsherum" 1-2件
Magic Fists "Hellshaft" 1件

Despair of the Ruthless Demon Armor tips

Despair難度
Ragsherum 攻擊方式
跳躍攻擊有機率氣絕(單體/全體)
"標記我方單位" 增加被標記玩家傷害,有機會被控制>操作不能

『True nightmare』發動時間
HP50% 25%時必定發動 (除必定發動外還會隨機發動)
發動時會有一個能量盾,數秒內必須破壞,能量盾無破壞會有秒殺攻擊
可用麻痺斷奧義

『End of Hell』
一定時間使用(非奧義招式)
我方全體HP最大值減少,請避免長期戰

推薦周回隊伍
運隊 Nier尼亞 + 3 土方歲三 (需帶玩具劍)

活動裝備建議
Gem of Ragsherum's Grudge 1-2件
Magic Sword "Geshpenst Type-0" 3件以上
Magic Sword "Geshpenst" 1-2件
Cursed Armor "Regsherum" 1-2件
Magic Fists "Hellshaft" 1件

維護1000~~

4/10 上午1000~
維護
KLK 復刻

KLK有覺醒抽唔抽得過？幾鍾意套卡通但驚好似一拳咁流流地

日版buff到離哂譜,不過國際版目前都係改弱左數值,將來會跟番日版

一拳點會留...老師起碼威過冥蝕龍關,尼亞降臨,小黑等等
龍卷更加唔洗講,根本痴撚線

巴打有時間去ke板吹下水 聽晚做海報想有d人係度幫幫忙

Thx bro, 留個言支持吓bro, 咁我課小小KLK啦

放置play好難玩,最好每個活動既野都要肝好

同埋記得抽野如果唔中既話千祈唔好同一時間追抽,

KLK 應該會打哂，thx bro

有時間上來ke板掛機啦

聽日應該會再做d活動攻略資訊.

已開server,請先到商店更新

首抽推介 (更新至4/10)

Kill LA Kill合作活動池 (開放至28/11)
Mako 首選
Ryuko
Satsuki
Celia 公主
Fen 軍師
Zeorg 光老伯

新手首抽Tips
角色,裝備第一個單抽必定5星角/裝備(必須先單抽)

簡單新手速成攻略（更新至10/4）

核心角色70級 (基本能上5星的都要練)
直接到kekeke找前輩帶打 升級肥料，錢，進化素材
↑↑↑新手最快上手玩法↑↑↑
進化素材可用模擬器開分身號刷

運角
運角對新手最重要,建議優先把光機"Edram" 120運

Gacha
目前所有角色/裝備新池建議只抽首11連

推薦活動
KLK合作復刻,裝備好用~
3屬遺跡請盡打

首抽推介 (更新至4/10)

Kill LA Kill合作活動池 (開放至28/11)
Mako 首選
Ryuko
Satsuki
Celia 公主
Fen 軍師
Zeorg 光老伯

重點
開始時主角3選1 ,必選水屬性
角色,裝備單抽第一隻必定為5星
記得先單抽,再抽11連

抽哂特價石有依d

引繼教學

切記！！ 引繼的帳號密碼只是一次性使用,每次成功引繼登入後需要再次輸入新的帳號密碼

申請引繼步驟
Home＞MENU＞Transfer Data＞輸入

如何登入引繼帳號
Title畫面＞右下Restore＞Transfer Data

溫馨提示
如果怕忘記引繼帳號密碼,可以截圖和記下自己的ID

巴，係咪冇機打到食人花

呢隻協力game黎

不停被踢，自己開冇人入

刷pro算啦

其實我應該唔夠裝，佢要著火先扣到

呢隻唔係單機GAME

重點係入唔到場

你咁既裝....自己開場實有人幫

ＫＩＬＬ ＬＡ ＫＩＬＬ 合作活動tipz

SPEX
注意BOSS的狀態異常攻擊(毒,病氣,氣絕=暈)
BOSS Break down時防加100%

建議周回隊 MAKO +3光機

活動裝備建議
5星物攻武器 "Spiked Bat Missile" 2件
5星防具 "Senketsu" 1-2件
5星防具 "Junketsu" 1-2件
4星物攻武器 "Mako-Knuckle" 3件以上

素材交換（上限值為９９９９９）
各種突石優先，今回把所有都換回來吧！

已開服

。

盲女要登場LU

限時巨大王時間轉換表

遊戲內顯示時間＝香港／台灣時間
00:00＝16:00 12:00＝04:00
01:00＝17:00 13:00＝05:00
02:00＝18:00 14:00＝06:00
03:00＝19:00 15:00＝07:00
04:00＝20:00 16:00＝08:00
06:00＝22:00 18:00＝10:00
07:00＝23:00 19:00＝11:00
08:00＝00:00 20:00＝12:00
09:00＝01:00 21:00＝13:00
10:00＝02:00 22:00＝14:00